欄杆鐵馬唔好再三角形喇, 拆左直接鋪地下啦

反正而家D狗衝多過打
我地將D欄杆鐵馬 打橫訓低咁鋪地下
咁當然唔好比D多事藍絲搬走啦
1. 減少上腦手足死守鐵馬 (雖然唔想用呢個字眼, 但的確唔少手足拆左起左就會有個心想守住呢件無意義既野)
2. 好似今日咁鐵馬陣唔係封晒全條路既話 D狗跑上行人路再跑 只係差2,3秒, 呢2,3秒唔夠手足走
如果將欄杆鐵馬打平咁鋪 阻既時間一定多過呢2,3秒

欄杆中間仲可以放波子之類既野 鐵馬有條隙就算

PUSH

推
呢個方法似work
下次現場我叫大家會試下

推

打平咁鋪咪直接踩住嚟行

全速跑少少唔平衡都跌啦

你試下 kick死你

可以一試
而且本身三角鐵馬係用黎衝散對邊分兩邊 唔係用黎守

岩！咁可以對付速龍撲埋黎既速度

點知kick 會咬柴斷腳 轉頭又開唔到工

push

721 push

橫直橫直
或者交叉疊埋

幫推

721

721 811

推 之前開過post講但無乜人理

想像下好似work

721元朗 85荃灣北角 811北角

鐵欄上面加油

D戰術post永遠講完
前線永遠都冇人做

個幾月之前台仔教你地用兜蓋住TG
都要等到黃大仙用蒸魚碟先有人開始做
戰術進化得咁慢就等滅團啦

人地D狗盾連鏡都痴埋喇
D戰術調整快過你地N倍啦

話玩油玩波子玩豆
都未見過有人真係用囉

點解唔揾一排仔守住 其他後退保持距離

三個形連橫咁瞓喺度又得唔得？

油+波子放地下真係好難？

跳都跳到過去.....

捕魚網

一早有人做過啦 波子會碌去兩邊架 條閪路唔係水平架
油既話 人地對鞋防滑 仲有 起碼幾十lite先封到一條路

推
油+波子放地下真係咁難？

Push

係 一係就行人路都封埋 淨係留一個人行嘅位

放地下再索埋佢, 一係收返實, 等佢拆拖時間

有負重

一早有人提議用豆類
唔知係D豆太難買定點啦
唔見人用

721！

發夢之前試過, 不過啲狗唔衝就無咩作用
所以why not both

玩油由69開始講 都仲未做 暑假都完

721 721 721

用lego?

鋪闊D

Agger 鋪得越亂越好

唔夠多

香港地面設計係斜去2邊，你落乜嘢最後都係去坑渠

Why not both

鋪兩三行 點都跳唔到咁遠

背包次次俾人捉，都係拉背包

平放放3排, 搵野塾高少少, 等班狗怕差錯腳, 但又跳唔過, 呢到應該BUY到TIME

真 三角鐵馬其實係用黎衝

呢個有得諗
放LEGO D狗 好易拗柴

跑得嗰啲都有操開 唔係之前見到嗰啲肥仔/童軍

係呀
跳過去另一塊再pk

啱
依家防狗衝刺比較實際

兩至三層疊埋

一句冷氣軍師
已經抺殺晒所有嘢
唔會理任何攻略

其實前線係咪唔上連燈

你真係講得啱
好撚多嘢喺連登都講過
但係好撚多都冇撚做過

如果係咁，人員全滅運動玩定都係咎由自取

但用lego成本好高
用啲大粒啲既豆類再浸一浸油？好似比較經濟

師兄有冇上過前線 有冇見過鐵馬 你唔洗答我 上網睇下鐵馬咩樣 再諗清楚係咪可以踩住嚟行（跑）

行咪行 狗行過黎咪盞佢地自己送頭

放落地主要目的係消耗佢地體力+防車後援

佢地唔清唔得

唔駛平曬嘅
一邊搵野頂高少少 好鬼易kick腳

毋忘七二一 嚴查警鄉黑

用魚絲綁一綁欄杆，敵人跑過黎一踩上去，
拉一拉條魚絲就有機會令到敵人仆街。

利申：9up

[突發]比三角鐵馬陣更有用嘅陣型！！！！！

依家我地人就越黎越小
開學後唔敢想像
政府一日唔回應都吹佢唔漲
唉
佔中如是
難道注定失敗？
幾多戰術都冇L用
個個星期都比人拉

D手足都因為放平欄杆而仆街

你試下

前線撚有鐵馬 最多咪欄
講到自己好撚勁咁咪淨係識屌人冷氣軍師
我今朝出完ssp係咪又要講出嚟

太多花神野只會無人搞 打橫訓低最多索帶索一索就夠

平鋪再加索帶

唔洗索。個人認為隨機擺最好，要用多啲時間諗邊啲位做到落腳點，咁速度都會慢啲。純猜測

依家比較要考慮嘅係仲有冇邊道影響力大嘅地方而仲有咁多鐵馬/障礙物砌

手足目四目 狗
手足目四目 狗
手足目四目 狗
手足目四目 狗
手足目四目 狗
手足目四目 狗
手足目四目 狗

目係打橫放
四係打直放
打橫放要疊上中間一排打直放
咁就可以製造起伏

縱橫交錯咁放地下

睇下條題啦 人地討論緊鐵馬啊 你知唔知自己講緊乜 仲有你又知我冷氣軍師 我出嚟係咪要post埋相比你睇啊

不如你自己睇多次標題同我講咩先啦

有道理

樂拼

三樣都玩過
成效馬馬地

可以成個搬走，分三件就要分三次先拆晒

似work

推推

想搞快閃連儂牆，有興趣可以入黎一齊傾

連儂場!進!化!

黑色係條路兩邊
黃色係平見到嘅白線黃線
藍/紅係鐵馬
鐵馬要縱橫咁放係地下 唔好索死 索死咗嘅話就會成塊咁起咗
底果層打直 面果層打橫 兩層有少少重疊就得 目的係要用最少嘅鐵馬 封最大面積嘅路
咁樣啲狗就唔可以跑過來

work! 推

之前有個post講過

你估個個跳得過

跳得黎一定撞埋一舊人踩人，正
整夠兩排等佢地以為自己好撚勁試跳
唔跳一定又係一仆一碌
結果又係要搬嘅話就示威者慳左裝三角時間
試得過

好似早兩個星期有po講

留定走現場決定 但決定留就唔好亂企
[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

《香城攻略》陣型戰術教學

唔見你上前線帶支油 或買油買波子擺物資站比前線？？講緊係得 希望你唔好做冷氣軍師
真係上前線帶自己防裝同武器都冇手冇位啦

波你老母
帶幾多出去

麻將又好 圍棋又好豆又好 咩都好

要拆要整要扎，好晒時間

認真可以一試
仲要橫直交錯咁放

我無野講

再係啲鐵馬上邊倒油 就算你唔放火燒鳩佢地 都可以滑撚到仆街

壞處 緊急時放唔到救護/消防車過

好處 省返d 索帶錢買其他野

最驚Sin到啲兄弟

鐵欄不規則係地下平鋪,有時可以叠高
龜孭咁多重GEAR仲要彎腰抬起鐵欄,唔輕鬆架

倒埋油 /酒
放火燒又得
滑9佢地又得

更加好嘅方法：掘爛路面，除咗等佢地跑唔到，狗車都行唔到，狗狗要回復又難，直接打擊狗狗嘅機動能力

打平鋪 陷阱咁行
要鋪埋行人路
一定跑唔到

但其實如果有救護車過 咁樣移走係咪好困難？

酒/油要放係鐵馬前/後面

721
過期催淚彈
中國武警
記者請日日問

其實呢點都係對應返三角鐵馬,
三角鐵馬真係1,2個人大力一推就搞掂, 訓低鋪無咁易清

亂放會唔會仲work

打平放完. 可唔可以纏埋D 魚絲 OR 線落去?
以為跨得過. 跨完之後再勾...仆街

可以一試

平放都要互相綁死 唔好俾佢地咁易一個一個搬走

上次試過將啲三角型打直咁擺

索死會成塊搬走

火燒狗肉

自推下

現場唔一定夠多鐵馬 呢招5,6個已經鋪到一層
鋪到2層已經拖到唔少時間

三角+亂疊

呢個推得過，有得諗

agger

下次佈防係第一排障礙物，二十米一條長繩叫警戒線，二十米後第三重𥕞礙物，當克進入警戒線，大家一定要走，呢個係大家要知的共識

有用資訊

最好唔好全平
一個個咁斜疊
跣到仆街

推推 真係有用好多 麻煩好多！！！#721

721元朗 811北角

自推

非常支持

一直想講呢個堵路方式有問題

佢地踩上去減速
遠攻就會出動

關於白車問題
其實班狗2個星期前話唔比白車去示威者個面
而我就咁睇亦的確係少左, 而家好多時係FIRST AID抬人去大路

啲狗咁多裝 成身咁重你估易跳咩

𥕞礙防線太小，冇警戒線

著住15公斤裝備你試下跑

唔好意思借位。

緊急召集🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人歸位‼️‼️
2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!推

如果向上斜少少呢

辛苦晒前線

鐵欄網陣上面再放幾粒磚？

好似有啲道理
推畀現場手足

聽講728西環有玩過油
不過D警察唔係衝嗰個方向
所以冇人報

push 放係地下車一樣行唔到，用鐵線紮實效果更佳

會唔會拉起一條黑色鐵鏈，腳眼高度，係鐵馬後小小
要知道我地輕裝，警犬重裝。佢地拎起隻腳跨過去有一定難度，更加未講佢班垃圾跑步都會左腳kick右腳。咁樣應該有助大家撤退，多小小時間

我覺得拆鐵欄時間太長，防撞欄又重，意義不大
但最致命係，
淺黃、中間派、淺藍見你班友次次遊行集會完都玩呢味，第朝返工冇晒欄杆，實屌係暴徒所為

你打橫 打直咁擺 kick都kick死佢啦

你冇警戒線，就唔知克警同你的距離逺近

831遊行之後長期罷工
721

老鼠膠

推
好主意

真係會好好多，要佢地好似跳飛機咁，三角形搬一搬就散

pish

如果將大量欄杆鐵馬平舖地面（Array排列）然後用膠帶固定，會唔會阻止到速龍前進？又可以減低On9藍絲搬走機會

推到比前綫睇到

其實啱 d欄杆固定曬 狗仔爬/攝都過到 求其鋪滿喺地下 一定好難先過到追人 範圍又大d 佢哋清又麻煩又多

睇睇我呢個po
[突發]比三角鐵馬陣更有用嘅陣型！！！！！

我都開過po但係比冷氣軍師話冇用

推 721

ok wo呢招！

不規則+波子

推番上殷

我受巴打感召推post

將欄杆鐵馬打平鋪

中肯

仲可以撒黃豆

---------------------------
[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

P牌推唔郁
求幫推
聽日行動建議

如果買左綠豆唔小心倒瀉好易會跣親人

或者兩者結合，一d鐵馬打平鋪，然後一列打直，後面再打橫鋪，等佢唔可以直接跳過

射個陣射直線搵乜擋?

三角陣係防車，要知道啲仆街會夾硬駛過嚟，手足心軟會搬開，同埋唔排除有仆街會揸車撞手足

三角陣後一排先搞

你個盾拎黎做乜

你鋪地架車一樣衝唔到埋黎

無幾多人帶盾..

轉陣

路障前倒大量油 一到緩衝區 火魔法師做野

唔帶盾都要背囊擺前，講到口都臭

三角鐵馬唔封哂全條路冇用
鋪滿地下好似練體能咁仲有用

就係唔見

欄杆中間倒油，忌廉，等

倒老鼠膠落地下 捉老鼠

跨欄

其實碟唔係萬能

隊友好易踢到 前線係有人用過 但始終用水袋穩陣啲
至於其他戰術 勇武都唔係萬能 點樣prepare咁多野/跟你地啲戰術跟得咁貼(見過少部分人有帶波子 有冇用到我唔知)

班狗有成個戰術同物資團隊幫前線
大家有心就prepare好波子袋呢啲戰術物資帶上前線

冇人理

用油壓鑽啦

起黎無用 你起十幾分鐘 守唔到10秒

用磚long 高少少
如果隻腳差左落去，好難抽返上嚟

講咗好多次，每次都仲係用索帶三角，拆都唔使10秒...

見大家推返個post 我又推返

咪臭係，講左好多次，班友有冇睇連登架

puaj

兩邊都去

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

推 不過要確保冇白車經過

講左咁耐都無人理

放d老鼠夾係前面

我之前發夢講過冇人理我😢

kick撚死佢地

之前討論過，可惜病人做

我覺得要不規則咁放係地下 咁樣班狗上黎個陣都會Click到

推一推

tui

有point

加水泥

純理論，歡迎討論

推, 好耐之前已經咁講

佢地一定會行慢好多, 一快就kick跌

我記得14年有張gif

瞓曬係度, 再用索帶索起佢

推到佢地跳唔過既距離

[圖輯] 香港人呢兩個月既勇武抗爭

見講過好幾次 冇人理

之前都有提過，唔洗整三角形
平放地面，馬腳向對方，疊兩、三層

魚絲拉一拉應該好快
頭尾綁個結 可以綁住d物體 柱呀
又難發現

傻鳩

試過啦人地有防滑

同埋磚頭隨機放係地下, d 狗跑唔到要跳下跳下

正解

平放鐵馬再擺磚或其他可以浪高少少個鐵馬嘅嘢，鐵馬一端綁條繩由前線少少嘅手足攞住條繩，啲狗一衝埋黎就準備大力扯，令班速虫一仆一碌。